{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_042047",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-06-13",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "가원미술관"
    },
    "text": "清渓山の麓に位置したカウォン美術館は韓国の水彩画協会と連携されていて、水彩画専門美術館だ。2003年に開館した同美術館ヨーロピアンスタイルの2階建てで建てられた。地下1階には水彩画、油絵の講座が開かれるカウォン・アカデミーとアトリエがあり、1階は第1展示室、休憩室、2階は第2展示室と第3展示室、キュレイト室がある。美術館内にはカフェがあり飲み物を注文すれば入場料50%を割引を受けることができる。榎園美術館はカウォン(佳苑、美しい庭)という名にふさわしく、定員も美しいことで有名だ。榎園美術館は、ドラマ撮影地にもよく使われており、そこで、ドラマの逃亡者、バラの戦争、のドラマ新芸者伝、乱暴したロマンス、秘密などが撮影なった。",
    "QA": [
        {
            "question": "カウォン美術館はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "カウォン美術館は清渓山の麓に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カウォン美術館はどのような美術館ですか？",
            "answer": "カウォン美術館は水彩画専門の美術館です。"
        },
        {
            "question": "カウォン美術館の建物の特徴は何ですか？",
            "answer": "カウォン美術館はヨーロピアンスタイルの2階建ての建物です。"
        },
        {
            "question": "カウォン美術館の地下1階には何がありますか？",
            "answer": "カウォン美術館の地下1階には水彩画、油絵の講座が開かれるカウォン・アカデミーとアトリエがあります。"
        },
        {
            "question": "カウォン美術館の1階には何がありますか？",
            "answer": "カウォン美術館の1階には第1展示室、休憩室があります。"
        },
        {
            "question": "カウォン美術館の2階には何がありますか？",
            "answer": "カウォン美術館の2階には第2展示室、第3展示室、キュレイト室があります。"
        },
        {
            "question": "カウォン美術館内には何がありますか？",
            "answer": "カウォン美術館内にはカフェがあり、飲み物を注文すれば入場料50%割引が受けられます。"
        },
        {
            "question": "榎園美術館はどのような名前の由来がありますか？",
            "answer": "榎園美術館の名前は「佳苑（カウォン）」という言葉に由来しています。"
        },
        {
            "question": "榎園美術館はどのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "榎園美術館は定員も美しいことで有名です。"
        },
        {
            "question": "ドラマの撮影地としても有名な榎園美術館で撮影されたドラマは何ですか？",
            "answer": "榎園美術館で撮影されたドラマには「逃亡者」「バラの戦争」「新芸者伝」「乱暴したロマンス」「秘密」などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 229,
        "QA": 408
    }
}